班大公司老屎忽高層4x,50歲俾人裁左出黎首選做咩工作？

的士
保安
三行學徒
樓面
廚雜
7仔ok
m記

仲有咩工可以做大家俾啲意見？

地產

教書

個班人好多有PhD master 學位，可以教 high diploma 或副學士課程，當然係 BBA d 九吹課程

on9 tuition 班

我唔知你定義啦。大公司高層4-50 正路已經搵夠，再做都係為興趣同退休好悶

你講既係十皮都無個班另計啦

咁中層咯ok

日日ot 再踩尻d 後生

至在打個和

巴士司機

梗係做老細啦

我樓下最近黎左2個5x老麥經理, 睇氣勢以前一定係做高層

你阿head

未做過都會直接offer經理俾呢啲人？

保安

有degree應該直入?

好似fg都要由低做起？